入黎擺低一個你最早同最近follow嘅username

我先，最早係俾條女帽黎帽去
最近係不羈放縱愛自由

最早係唔想grad呀，最遲係懶瞓鬼

大陸佬都上到連登？